楊千嬅嬲爆！瓜分豬肉獎

楊千嬅中途先到，就知有獎拎先來
李施華去美國拍劇cctvb點會比？
應該係臨時改咗，又扮錯獎！
觀眾投票又點會有歷史性雙胞胎！

咪撚討論啦

睇你老母仲睇tvb?冇撚腦?

關我撚事

樓主狗改不了吃屎

who cares

你係咪去錯討論區講

拉

是但啦

on9

影衰晒

冇人有興趣呀

哦

嬲咪嬲

人瑞wfc